小米 (1810) 到底首日守唔守到招股價

守到
穿硬

買佢不如買apple

炒2曰散水

感覺呢隻有護航
引老散入局再......

先睇升一倍

易鑫吹到上天
咩700 第二
10蚊都唔貴

聽聞索羅斯有份玩

連燈仔 梗係升啦

利申：抽咗

成個連燈都睇淡，你定啦

有良心大行護航
應該17蚊會頂下

8000億市值

完全睇唔出邊度值4000億，400億都比多，copy cat

lihkg一致睇淡
-》會升

勁假跌穿IPO價

暗盤穿

正常係炒高兩日散水，無水魚接貨點玩，本身就係垃圾無人抽

醫生得一日貨仔

我抽黎睇下會潛幾多
睇下我中唔中先